[靈異] 日本皇軍在港島操兵

日本皇軍在港島操兵，上曬黑警身，所以佢地要操到2047

唔知大家信唔信因果輪迴呢？

On9

你可以唔信，但當年d 皇軍風光完都係戰敗投降ga

仲有面目可憎，本性之此